【血的教訓】大家仲記唔記得大師同船既下場

新手可以重溫下
take care

大撚膽